男朋友一野推開我唔比我錫

岩岩同男朋友行街，臨走前我主動錫佢一啖，佢就推開左我，錫我額頭，我有d唔開心咁走左，返到屋企我唔明就whatsapp佢點解要推開我，
佢話唔鍾意錫搽左唇膏既我～
我真係唔明有咩問題，佢話唔鍾意錫完會痴d唇膏落佢度喎，sis你地同我評評理！

我男朋友平時食完煙唔食air waves無資格錫我
大家都有要求

洗吾洗出post出得甘密...

非常時期呀！

xxsis佢真係好勇敢

一定無可能，我隔日刷一次

六分鐘開3個post

你男朋友連續食到幾多支煙

小妹心情唔好

下次查d唇膏係額頭

兩包

飲油啦

我地平時隔住口罩kiss

連登老規矩感情問題一律分手

下次表演15秒連開3個post

額頭會反光。。。

煙駁煙連續兩包咁chur

xx?

miss左thx

好壞啊你sis

小妹一滴就碎

幾時有呢條規矩

咁吹水

佢地on9

連登最壞既系唔系ho gay同凱婷。。。

小妹眼訓
唔講啦88

仲有我xx妹

真

我巧囡囝囉。。。

加油啊si s

男人老狗搽唇膏

希望發個好夢

小妹不解邊度黎既男人老狗

慶幸還睡得好 還活得好過昨日

我地感情台性感野貓

Gay

咩mk歌。。。

Candy ball

gay妹你ptgf師。。。

唔系ho gay

可唔可以打中文。。。小妹英文有少少差。。。

大佬啊男人錫過黎係人都避啦係咪啊

大佬你都未除口罩點踢呀

吾你老母

好壞

小妹係囡囡

都講隔口罩kiss

下次唔好茶唇膏咯

系

問題係我今日都無茶。。。擺明想唔kiss我

哇熱門

做咩唔壝口罩

你有肺炎

系你老母

等睇 拉~~~~~

有戴

有既就燒到出唔到街啦

好惡。。。

廢文 拉

拉

每次很認真發一篇文的時候，總有人會留言“廢文 拉”，或者是被截圖po到群組，然後給大家表揚這樣，但被這樣說時心裡都不是滋味，幹！哥那麼認真po一篇文，被妳說是廢文。

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

隔日

驚你肺炎呀

push

小妹靚女唔柯屎

有咩問題

有戴口罩

你係小三

你把口有上手精味